{
    "question": "Berikut ini contoh lagu yang bertangga nada diatonis minor adalah .....    A.Indonesia Raya\r\nB.Selamat ulang tahun \r\nC.Anak kambing saya\r\nD.Halo Halo Bandung\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Anak kambing saya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p>perjelas:</p><p>lgu Indonsia raya </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerakan-yang-dilakukan-sejajar-dengan-tubuh-atau-penari-melakukan-937",
            "question": "gerakan yang dilakukan sejajar dengan tubuh atau penari melakukan gerakan berdiri seperti biasa termasuk gerak level\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level Tinggi.</p><p>maaf kalo salah semoga membantu:D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-larutan-garam-pada-cairan-warna-adalah-awarna-jadi-buram-150",
            "question": "Fungsi larutan garam pada cairan warna adalah a.warna jadi buram.    b.warna jadi asin.\r\n\r\nc.warna tidak pudar.\r\n\r\nd.merubah warna yg sebelumnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.warna jadi buram</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>c. warna tidak pudar</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Beragam Manfaat Air Garam untuk Kesehatan</p><p>Mencuci hidung dengan air garam membantu menjaga saluran hidung terbuka, menghilangkan lendir kental atau yang sudah mengering, membersihkan sinus, mencegah penyebaran infeksi dan membuat hidung terasa lebih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-lem-dan-tempel-adalah-langkah-ke-membuat-karya-dengan-tekn-344",
            "question": "5. Lem dan tempel adalah langkah ke ... membuat karya dengan teknik sambung lipai, potong    A. 4\r\n B. 1\r\n C.2\r\n D. 3\r\n\r\n 6. Teknik dengan cara memotong atau memisahkan bahan menjadi dua bagian atau lebih dalam membentuk benda kerajinan disebut\r\n A. Teknik Sambung\r\n B. Teknik Potong\r\n C. Teknik Kontruksi\r\n D. Teknik Lipat\r\n\r\n 8. Alat yang digunakan untuk teknik potong adalah\r\n A. Lem\r\n B. Gunting\r\n C. Staples\r\n D. Palu\r\n\r\n 9. Langkah selanjutnya setelah menggunting adalah\r\n A. Ditempel\r\n B. Dilipat sesuai pola\r\n C. Diukur\r\n D. Disayat\r\n\r\n 11. Urutan membuat karya di bawah ini yang benar adalah\r\n A. Tempel-lipat-gunting\r\n B. Gunting-lipat-tempel\r\n C. Lipat-tempel-gunting\r\n D. Tempel-gunting-lipat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5.D</p><p>6.B</p><p>8.B</p><p>9.A</p><p>11.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-alat-alat-yang-digunakan-dalam-pembuatan-gantungan-kunci-782",
            "question": "Jelaskan alat-alat yang digunakan dalam pembuatan gantungan kunci dari limbah cangkang kerang!    bantu jawab sesuai soal,kalo g tau g usah dijawab.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kikir, amplas, bor .............</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alat yang digunakan:</p><p>1. Lem Tembak</p><p></p><p>2. Amplas</p><p></p><p>3. Kikir</p><p></p><p>4. Pisau / Cutter</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-menurut-pendapatmu-melihat-pemimpin-atau-wasit-pertandi-564",
            "question": "Bagaimana menurut pendapatmu melihat pemimpin atau wasit pertandingan dalam pertandingan sepakbola yang berpihak antara satu tim yang merugikan tim yang lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menegur pemimpin itu sendiri</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disebut-apakah-orang-yang-suka-memberi-uanghadiah-dalam-bhs-in-668",
            "question": "Disebut apakah orang yang suka memberi uang/hadiah? (dalam bhs inggris)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gift</p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-tekstil-dapat-diketahui-dari-perbedaan-jenis-benang-dan-per-811",
            "question": "Jenis tekstil dapat diketahui dari perbedaan jenis benang dan permukaan teksturnya. Benang dibuat dari bahan alam atau buatan. Benang katun dibuat dari....    a.Kapas\r\nb.Bulu domba\r\nc.Ulat Sutra\r\nd.Nilon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.kapas</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>[A] KAPAS </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MENURUT SEBAGIAN ARTIKEL</p><p>Katun atau cotton yang lebih banyak dikenal ini sebagai salah satu bahan dasar pembuatan pakaian. Cotton terbuat dari serat kapas alami yang telah diproses menjadi benang kemudian ditenun menjadi kain. Kapas sendiri didapatkan dari tumbuhan alami pohon kapas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-dari-pahat-pengot-adalah-3-poin-untuk-mengerjakan-bag-314",
            "question": "Fungsi dari pahat pengot adalah... *    3 poin\r\nUntuk mengerjakan bagian yang lengkung\r\nuntuk membuat siku-siku pada sudut kayu\r\nUntuk membentuk bagian yang cekung\r\nUntuk membersihkan sela-sela ukiran dan meraut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Fungsinya : Untuk membersihkan pada sudut sela-sela ukiran dan meraut bagian-bagian yang di perlukan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jangan Lupa Follow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "15-masa-inkubasi-penyakit-sifilis-adalah-o-a-1-3-minggu-b-2-528",
            "question": "15. Masa inkubasi penyakit sifilis    adalah...\r\nO A. 1-3 minggu\r\nB. 2-4 minggu\r\nO C. 3-5 minggu\r\nO D. 4-6 minggu\r\nO E.5-7 minggu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2-4 Minggu masa inkubasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1apa-saja-fungsi-kemasan-pada-produk-karya-kerajinan-yg-siap-dip-172",
            "question": "1.apa saja fungsi kemasan pada produk Karya kerajinan yg siap dipasarkan?    bantu jawab sesuai soal plis,kalo g tau g usah jwb y ges.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.melindungi dan mengawetkan\u00a0produk\u00a0, ...</p><p>2.sebagai identitas\u00a0produk.</p><p>3.sebagai wadah agar\u00a0produk\u00a0tidak tercecer terutama untuk\u00a0produk\u00a0yg berupa cairan.</p><p>4.meningkatkan efisien / memudahkan dalam perhitungan.</p><p>5.memberi kenyamanan bagi pemakai.</p><p>6.menambah daya tarik konsumen.</p><p>7.sarana informasi atau iklan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>c</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>k</u></strong></p><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}